\chapter{Thiết kế chương trình}

$\indent$Chương này sẽ tập trung vào thiết kế chương trình nhưu kiến trúc hệ thống, lược đồ lớp, sequence diagram, bảng mô tả các lớp,...

\input{content/chapter5/subchapter5.1.tex}
%\input{content/chapter5/subchapter5.2.tex}
%\input{content/chapter5/subchapter5.3.tex}
%\input{content/chapter5/subchapter5.4.tex}
